Dissertação Mestrado Integrado em Engenharia Informática

Título:

    Apreensão e Discretização de Ambientes Tangíveis em Sistemas de Realidade Aumentada

Autores:

    A70377 André Filipe Proença e Silva

Contato Email:
a70377@alunos.uminho.pt
andre.silva@ccg.pt